點解鄧麗君上紅白唔唱fantasy tale?

90後嘅童年回憶黎

梳 00後 5sick🥴

🐮清 唔使瞓？

屌 唔爭氣笑jor-,-

尊重la

唱甜蜜蜜先啱下話

電燈膽啦 成名曲

留返奧運會先唱 (2021)

鄧麗欣

朋友做鬼差
收到風今晚唱俾樓主聽

ok

留在彼此的身邊

君

牽著手再繼續飛

stephy 紅到日本咁能癲

他不准我哭